女朋友政治冷感，話就算通過逃犯條例都做唔到啲咩

話通過左逃例條例，第二日咪又係要正常番工，又話無啦啦可以點捉我番大陸，點屌醒佢好？

Your name

用你個名

你同佢講過撚左呢條條例
佢唔撚洗旨意免簽證去外國旅行

死白痴港女
On99 生勾勾

訓醒未呀懵撚

過左真係做唔到啲咩 所以唔可以比佢過

你屌撚死佢啦 正宗臭閪港女唔屌唔鬆化

通過左就緊係冇野做到啦

我個個都係屌佢老母

同佢講 去日本你都去唔到阿 食淡水魚刺身啦

好好地同佢講又聽唔入耳，話轉其他話題

跟肥媽上大灣區食刺身

佢講得岩 有咩問題 聽日你又係要番工

我女朋友好似你果個咁就好

你唔係一個人 我女友都係咁
連條條例內容都唔知

飛